係公司訓覺應該用咩姿勢好？

日日番工坐係office冇野做
一係食野一係訓覺一係玩手機
就黎悶到要打飛機

呢排訓到有啲頸痛 想問用咩姿勢訓會好啲？

搬張床返黎訓

陪我傾下計啦

倒立瞓

訓女同事大脾

祼睡最好

btw, 請唔請人？

秘書姐姐

搬野唔符合懶人原則

得男同事

請緊呀
啲同事走得7788

訓我大脾

訓地下。公事包做枕頭

會唔會借機頂我架

地下污糟呀

唔會 只會用手掃頭髮掃背

對腳冇血到好凍架

好悶呀

認真喎 tg你得唔得？

咩學歷 讀乜先

巴打有鋪咁既癮

比你tg我

唔通你想我頂你

Gimlet1987

偷偷頂你 磨你個頭